[提醒巴打]今日係紅十字會賣旗日

我呼籲大家千其唔好買

香港紅十字會賣旗日
日期：2017年5月13日（ 星期六）
時間：上午7時至中午12時15分

特別係不讓座 、不捐血、不買旗嘅巴打唔好見到學生妹就忍唔住去買
行政費用同埋紅十字最近啲野大家都知
最好就全部機構都唔買
但如果你係佢死忠一定要買我都吹得你漲
順便投埋票

正評 唔買
負評 買

買旗 不了